奶共Open Car幫鄉紳同民賤聯搵大錢

新田購物城Open Car奶共
Open Car忘記721之痛，前線擋子彈，車會去新田玩！
[/size=5]

Open Car堅持以慈善名義舉行活動，幫班鄉紳同民賤聯搵大錢，入場每車收$200 [size=4]

仲係咪要睇Ｏpen Car? 仲係咪要去新田?車會自己諗!
到時車會既車有咩事，你覺得Ｏpen Car會賠比你定係搵圍村人打死你?車會自己諗!

仆街鄉黑官搵咁多仲要賺d咁既錢

唔撚去啦，嚟嚟去去都係嗰啲車

個日本仔落到機先講la

推！

推

不了

有丁點良知都吾會去～仲要個場同民建聯十八鄉有關係！求推爆個post!!